
Это хороший день.
Яркая раскраска идеями,
Как подарками разбрасывает, как-то во мне они пляшут.
Славно вяжутся, их не вяжут.
Это весна меня в бумажку заворачивает,
Ну давай, не кашляй.
День заманчивый с самого начала,
С того момента, как улица зазвучала чинно.
В чайнике потомство перепелиное,
Меня включает с обещанием, что день будет длинным.
Среднего, нижнего снова на деньги кинут.
Пельмени с подливой — это не стабильность,
Вы меня надували, до времени до поры,
Скоро пойдете племенем с Лениным под топоры, да.
Сам ты дурында, не жми на выкл.
Гвоздь из головы вынь да выкинь.
Брошу, пока не привык,
Это из-под зонта дождь идет,
Я это выкупил, тем и хорош денек. 
А мы промолчать думали,
Но дернуло что-то, прицелит рецепторы в небо,
Тревожно кричат журавли,
Покорные, в гвоздь непослушными смело, но слепо,
Шипы острые булавы
Лезвия, прутья искру высекают как кремень,
Что началось — не остановить,
Трезвым побудь, мы застанем веселое время
Хороший день для водолея,
Настрой на неделю. Огонь, батарея.
Не какой-то Емеля, свободный все время,
Деловой относительно, вот и охуительно.
Нет, но мы-то видели палево,
Но у динамита нету фитиля.
Как это мы вредителя заприметили, будем бить его,
Уберите свидетелей! Или пускай видят,
В последнее время была теменью темень,
А сегодня светлый день. Можешь не верить,
Я настроил антенну со Славянским плетением и день обалденный!
Давай на улицу, брательник. Скоро тени серые не рискнут дать денег, хер им!
Уверен, мы знаем, а не верим и знамя не потеряно.
Ты с нами, а нас немерено! 
И мы промолчать думали,
Но дернуло что-то, прицелит рецепторы в небо,
Тревожно кричат журавли,
Покорные, в гвоздь непослушными смело, но слепо,
Шипы острые булавы
Лезвия, прутья искру высекают как кремень,
Что началось — не остановить,
Трезвым побудь, мы застанем веселое время.
Мы промолчать думали,
Тревожно кричат журавли,
Шипы острые булавы,
Что началось — не остановить,
Мы промолчать думали,
Но тревожно кричат журавли,
Шипы острые булавы,
Что началось — не остановить...
